有冇人好鍾意屙屎?

點樣可以屙屎可以爽d
最好一日屙兩次 仲要大大督

依家痾緊

我都屙緊 好大督
仲要幾臭 有時自己放屁臭既都會好大力聞
一來唔想比人聞到 二來想自己獨享

鐘意食完辣野屙

兩秒內痾超大督屎
個屎眼爽到好似被黑人長粗硬大jj抽插咗一野咁

抆屎嗰陣會見到啲紅色一粒粒

最多係解脫既爽 唔係排泄既爽

理解唔到第二句

心血結晶

啱啱屙完屎大家交流下

食多啲生果

有咩慘得過鍾意痾屎既屎友發現生痔瘡

會屙大大督 ?

外定內
有fd生過內 換砂布痛到瀨屎

屙屎都要睇環境架
有d廁所勁撚嘔心點屙
屋企爆石最爽快

隱性gay

係
有如釋重負嘅感覺

出面屙有種野外露出既尷尬感 好刺激

有 痾住黎留言

呢樣真

屙得爽唔爽先